點解咁少人識得欣賞周國賢

腎仔啲歌好撚正
得佢唱到個感覺出嚟

其實我都有錯，難自控怒火太多

因為佢同連登仔一樣，講實力，內涵。

最終唯有摺埋， Sad but true

因為佢唱live真係好廢
利申：佢d歌係好聽嘅

live 已經有進步啦
不過腎仔既歌真係正

唱live極難聽，根本唔識唱歌，亂咁嗌又當有feel

剩係聽過黃金入球

殘葉碎花多看顧多看顧 難完全乾枯
當你維護 誓約 總可不顧一切 災劫也同赴
何日變得 只關顧 只關顧 一己的髮膚

我們都不是無辜的真係好好loop，好有撕心裂肺嘅感覺
Btw好多舊歌都好好聽

有咩推介

地下街
赤城千葉

我覺得唔算係進步
以前比人笑冇氣，而家就夾硬嗌上去扮有氣
連d假音位都嗌真係on9到核爆
根都仲係完全唔識唱歌
不過佢作d歌真係好好聽，只要唔live其實ok

Children song
失散時光
陽光燦爛的日子

之前叱吒佢都認自己唱歌屎

但係佢既歌真係得佢先唱到個種味道
聽佢live係聽feel

作歌幾好
但唱就。。 同唔識唱歌冇分別

愛比死更冷
Children song

唱功太撚差 聽到好辛苦

經歷過真係聽到喊出黎

唉

因為人類太多美麗 時代太少字句

佢唱歌最好嗰樣就係好有感情
例如翻唱自己作嗰首推銷員之死咁 周國賢個演繹比原唱更有力量同投入得多 咁先帶出到控訴現實不公呢個主題

離魂記

似身於愛海從未能分出滋味
嘗盡甜酸苦澀
腦海只記得你一切甜言蜜語
忘記故事裡的風雪

當下的力量
漢城沉沒了